# Main file

El archivo principal `main.scss` debe ser el unico archivo en que no comienza con guion bajo. Este solo debe contener `@import`´s y comentarios.

Acerca de la combinacion de selectores en scss
https://robinrendle.com/notes/nesting-classes/

